有冇exchange緊既同學仔分享一下食譜？

人在芬蘭 外國食材唔係好多 而且新鮮海鮮又唔見有

餐餐意粉同焗啲雞翼雞槌好悶

有冇巴絲分享一下你地既食譜

意粉一係用醬 一係蒜油

幾推介蒜油 外國買啲basil 切碎加落去係幾正

仲有冇其他正野食？任何國家食譜都得

甜品都得

早排整左個雞肉炒河 味道幾好 有待改善

想知食譜既可以再問我

但我都唔係好記得份量 全部都鳩落 試完味覺得好食就上碟

Push!

之前肉丸國exchange
食開肉丸意粉+茄汁

雞肉 蛋 洋蔥
煮埋就變親子丼

留名
利申；唔夠一個月去比利時exchange

比利時啤酒好撚正

Choffe leffe!

我都有整肉丸

推！

Lm

齊齊share 簡單野食

好似幾正

有無飯煲啊？可以整有味飯，一煲過

狂煮飯 黎左一個星期
三色椒炒雞肉 蕃茄豬扒
仲有香港帶黎既餐肉真係 炒飯
無煮過意粉 weekend試下先

你係芬蘭邊個城市

Turku

無呀屌

其實咩煲都得
米水1:1,細火煲就ok

講真去左英國六年 由淨係識煮公仔麵到依家暑假可以成日星期煮飯比daddy mami食 YouTube 好大功勞 中菜既話早期就諗下呀媽煮過咩就自己試下試下咁 後期就睇bob叔 西餐唔洗講 睇Gordon Ramsey 無得輸

蕃茄豬排好似幾正

依幾樣比較多煮因爲女朋友鐘意食

Oh 正 聽日試下煲

Bob叔咁撚多香料

正

其實煮多幾次好快用哂
Thyme rosemary 依類多用途小小既咪買盒細細地

中菜有咩推介？

糖醋排骨

上幾個星期煮既
好多盤個個係Christmas dinner 成班friend一齊整

餃子其實都幾好 易整又唔會咁悶
或者有時煲個冬瓜排骨 蕃茄薯仔湯又一餐

睇開波叔 前排整麻辣雞煲

芬蘭冇冬瓜 蕃茄薯仔整過

啲香料芬蘭冇

手撕雞好似幾正

求焗豬食譜 個汁點整

茄膏 雞湯 ( 無既話雞粉加水都ok) 糖 鹽
蕃茄, 鐘意既話可以落埋洋蔥 菠蘿煮汁, 但煮豬排個時都要落

手撕雞係跟bob叔條片整既 好正又易

Wow 正 thx bro 得閒自己整整

推post

想當年蕃茄薯仔牛肉湯，一煲食足一個禮拜，中間加料加水再煲滾，送意粉送飯甚至淨食都得。冬天凍到仆街食呢啲

去亞洲超級市場買咖哩粉，又係一煲食成個禮拜

一個人食真係難買餸又難煮，多數煮一次食幾日

煮到唔想煮 洗野好煩
又有d麵包 但太大袋未食完搞到發霉

洗野真係世界級煩，由其是外國天氣凍到仆街
黎之前仲笑尻啲鬼仔污漕，依家最污漕係我，比佢地話: hey bro you never clean

仲有一個月去奧地利exchange 留名